東京5日4夜求屌！

第一日
早機，8點日本時間落機
預11點到訓宿放底行李落酒店食個午餐
1點開始
原宿-
明冶神宮 代代木 竹下通 表參道
涉谷

第二日
築地
淺草-雷門，晴空塔
上野-阿美橫丁
秋葉原
東京鐵塔？唔知夠唔夠時間去

第三日
池袋
巢鴨
新宿

第四日
求意見！

第五日
朝早機要走

2人去吃喝玩樂多
會狂買野
銀座個邊名牌唔岩買無plan
求意見！

月尾個幾日去求意見
仲有一日唔知去邊好

簡左apa酒店會唔會伏左？
利申bno

Get your ass ready

有囡就去下Disney sea

真係要去？會唔會排隊排餐死😂
星期4去多人嗎？
條女基本上驚少少既機動遊戲都唔敢玩😂

你係咪住新宿御苑前APA?
係既話間房勉強放到兩件行李箱

歌舞技丁入面個間

你去巢鴨溝五十路？

推！

嗚呀

無人屌

排到仆街 每個都坐底排一個鐘

咁唔去了

仲有一日點排好